青衣手足好野

青衣手足表示 :

坐巴士走啦，防暴發顛衝出黎，幾仆街
嘈呢有乜用